【遍地開花】九龍塘有連儂牆！

早前有手足問點解九龍塘站冇，
而家有喇！！！

位置：真光往又一城天橋

喺又一城食完飯就寫幾句啦

天后都有

push!!!

(突發)石硤尾連儂牆極速被清

想係整係鑽石山天橋 但係依區好藍緊